[
    {
        "prompt": "Qual o nome completo de Harry Potter?",
        "options": [
            "Harry James Potter",
            "Harry Sirius Potter",
            "Harry Albus Potter",
            "Harry Severus Potter"
        ],
        "correct": "Harry James Potter"
    },
    {
        "prompt": "Qual é o nome da escola de magia que Harry Potter frequenta?",
        "options": [
            "Escola de Magia de Hogwarts",
            "Escola de Magia de Beauxbatons",
            "Escola de Magia de Durmstrang",
            "Escola de Magia de Ilvermorny"
        ],
        "correct": "Escola de Magia de Hogwarts"
    },
    {
        "prompt": "Qual é o nome do melhor amigo de Harry Potter?",
        "options": [
            "Ron Weasley",
            "Hermione Granger",
            "Neville Longbottom",
            "Draco Malfoy"
        ],
        "correct": "Ron Weasley"
    },
    {
        "prompt": "Qual é a posição de quadribol que Harry Potter joga?",
        "options": [
            "Apanhador",
            "Goleiro",
            "Batedor",
            "Astronauta"
        ],
        "correct": "Apanhador"
    },
    {
        "prompt": "Qual é o nome do animal de estimação de Harry Potter?",
        "options": [
            "Coruja",
            "Gato",
            "Rato",
            "Cão"
        ],
        "correct": "Coruja"
    },
    {
        "prompt": "Qual é o nome do professor de Poções em Hogwarts?",
        "options": [
            "Severus Snape",
            "Albus Dumbledore",
            "Minerva McGonagall",
            "Rubeus Hagrid"
        ],
        "correct": "Severus Snape"
    },
    {
        "prompt": "Qual é o nome do vilão principal em Harry Potter?",
        "options": [
            "Lord Voldemort",
            "Lucius Malfoy",
            "Bellatrix Lestrange",
            "Fenrir Greyback"
        ],
        "correct": "Lord Voldemort"
    },
    {
        "prompt": "Qual é o nome do quadribol profissional em que Harry Potter joga?",
        "options": [
            "Ballycastle Bats",
            "Chudley Cannons",
            "Puddlemere United",
            "Gryffindor"
        ],
        "correct": "Gryffindor"
    },
    {
        "prompt": "Qual é o nome da família que Ron Weasley pertence?",
        "options": [
            "Família Granger",
            "Família Longbottom",
            "Família Potter",
            "Família Weasley"
        ],
        "correct": "Família Weasley"
    },
    {
        "prompt": "Qual é o nome do objeto que permite viajar no tempo em Harry Potter?",
        "options": [
            "Vassoura",
            "Porta-retrato",
            "Varinha",
            "Vira-Tempo"
        ],
        "correct": "Vira-Tempo"
    }
]